如果有人移民去台灣

唔通香港承認中華民國護照？咁拎唔拎到MPF

正接叫台灣，開個簽證，幫份拎到MPF，
然後比十分一台灣，人就係去英國既，
e條財路，係咪好吸引呢